## Тестовое задание:

1. Взять любой проект на django
2. Запустить проект на сервере
3. Упаковать в докер
4. Сделать GitlabCI, который:
   - Обновит докер-образ приложения
   - Запустит обновленное приложение на сервере
